Su reproducción es ovovivípara con fecundación interna; Más específicamente, los embriones se desarrollan dentro de huevos bentónicos que flotan en la placenta dentro del útero del sireno o sirena. La porosidad del corion (membrana del huevo) premite la absorción de los nutrientes que el sireno o sirena deposita en la placenta de su útero y pasa al vitelio de los huevos a través de dos capas, una primera donde se concentran los nutrientes, y una segunda donde se diluye con el líquido amniótico dentro del huevo. La primera capa está conectada a los embriones a través de un filamento umbilical del mismo material que la membrana transparente que forma el huevo. 